點樣可以完全唔考慮要用錢買嘅野？

返去石器時代伸活得唔得呢？

學啲廢老係公園摘下菇食囉
聽過有人執公園啲蝸牛

用晒你自己d錢就可以

無錢咪唔洗考慮

廁子 M巾 安全套

有廈村+農地咪唔洗用錢囉

你聽朝起身唔好開水喉刷牙呀，自己掘井啦